sinomax床褥好唔好

見jusco做緊特價，自己個張又瞓左十幾年

垃圾

黃唔黃先

有個牌子做緊100日試用
好似台灣引入，應該google就有
唔記得咗個名

幾年前買左，一直在後悔

無想像中咁舒服

去訓下咪知

搭單問，上格床果邊隻好

垃L圾
萬一蚊買張床褥
年半就下陷
廿年保用呃人

買邊隻呀..

ceo x ultra